一人一張寵物成長照

上面個張係岩岩養兩三個月左右
下面個張已經兩歲了

2成長到3

You win